［道地星期日影院] 喜劇之王

尋日先喺youtube睇完

霞姨

一定cut左篤細路賓周

李思捷

字幕啲字咁奇怪嘅

導演咁撚好脾氣

成蟲

Tommy

雷雨

垃圾

有J冇打格

居然冇cut

有細路賓周喎

竟然無

新喜劇之王屌打呢套舊野

無cut細路露賓周

喂 霞姨～

篤果陣一定有

演員的自我修養

妹仔都識英文

You are beautiful ~~~~you are beautiful ~~~~~~

7叔

仆街啦

You are so handsome~ you are so s~mart

你無野阿嗎 7叔

I accept you~~

thank you much~~~

個阿伯係尹天仇嘅寫照

7叔呢段好好笑

洪爺

即刻熄電視

成個on9仔咁

林子善

雷雨都使排？雷雨講雷氣架嘛

其實呢度邊度來

又露J個細路

又露賓周仔

石澳

唔知佢咩樣呢依家

以前嘅柏g好純

張柏芝好Pure好True

張柏芝

拍豬

張柏芝係咪香港史上最靚既本土女仔

新年又要睇張柏芝

全盛時期 張柏芝

柏g真係好撚靚
要pure又得 要mk又得

個媽咪 有啲似呂慧儀

八兩金

Pak gi

哇屌

當年張柏芝屌打
而家大陸韓國 所有靚女

同意
星爺編導功力進步咗好

哇
好好

做
咩
達
哥
靜
左
音
?

屎！你係一篤屎！

惡撚到

龍少！

張柏芝真係好撚正

初戀呀

龍少都有D似思覺老師

on9
pakg
你自己唔尊重人，點解要人尊重你

標準港女邏輯

梗係自己袋一疊啦
拎嚟飛

而且周星馳都係講事實
真係舞女嘛 唔叫佢雞咪算係咁

啊嬌先係

戲中街坊福利會喺香港邊度？

柏芝索撚到呢

呢個景好正
想知係邊X2

學生妹柏g

張柏芝果陣好鬼正
係把聲

柏芝好撚正呀屌

你唔做雞邊有錢養你呀

呢個係咁林子善?

全盛時期柏芝

柏g好撚正

係時候摵細路仔jerjer

又幾似

你唔會托我手踭

就黎忍唔住想搵返陳老師既攝影作品黎睇

原本係石澳健康院 不過好似俾山竹吹冧左

啱啱教柏芝戲嗰個景 無記錯已經俾山竹破壞咗

係做垃圾嗰方面屌打咗囉
Btw 打你老母 死支那人

this

岩岩搵D 新聞 頭先個經典位幅牆都吹冧左

怒火

甜筒輝

仲好笑過新喜劇

細丁丁

彈賓周

cut到咁

cut左

Cut到

屌 Cut咗彈細路賓州

重播過有無1000次

讀hku都要做人條

不嬲tvb版都cut呢幕㗎啦
第一次睇？

片場最好係點完火仲搞咁多野

點解我聽到

即係當我洪爺冇撚到啫

屌！火都嚟埋！

呢套幾悶下

呢套戲好反映到香港人既性格

呢2幕有啲感動

去做戲啦

啱啱達哥屌佢果場好心up

雖然我對佢無咩感覺 但你唔能夠用今時今日睇佢既眼光去睇佢當年為夢想啱出道既佢既我覺得
人地有錢仔外國讀完大學 都可以為夢想去參加星爺個咩訓練班做二打六為求有出鏡算係咁啦

當年佢同周星馳唔知咩傾好兩個各自去對方一套電影到客串一幕

周星馳串左咩野?

睇咗新喜劇未？
好睇好

都無人睇

樣純姐
大佬人地屋企真係有背景架 純得去邊
但真係靚女

呢套舞台劇係笑片嚟

拍g

其中一個

一早就唔純

有無人記得佢同余迪偉拍過拖
仲喺機上激咀？

絕對領域

朱茵都係啦

因為tvb唔俾抽出街

余迪偉唔係gay架咩

你擦唔擦姐

佢意思係陳曉東

全盛時期既柏豬

真係余迪偉嚟？
哇 真係第一次睇呢張相

我又搽

屌 柒咗
走先

個pat 幾多肉？
好純呀真係

好呀！

余迪偉依家靚仔大隻過東東添啦

你意思係咁就等於唔純定點？
正常拍拖 咁你𡃁妹仔想同男朋友錫激錫其實都正常喎
只不過佢係公眾人物而香港呢個地方啲人覺得要放大黎睇姐

一百幾十萬到一千幾百萬不等

做咩當人係雞

啲情節設計得好好

我養你呀

我養你啦

我養你呀！！！

迪偉hehe架喎

呢幕好係好經典

唔做雞點養你

前排先自己返睇完 好好睇

柏g真係靚到仆街

好好j

張柏g 後生好靚

佢個bgm 好令人感觸

余迪偉唔係g man咩？

屌 呢個位廣告

似耀揚多D

閃卡啦

當你是g

已經比晒全副身家出黎

原來好多人唔識陳曉東

屌 諗諗下 係講陳曉東呀

呢本嘢係無價
唔可以用錢去衡量

唔會喺機艙咁囉
你搭飛機有幾可見有情侶咁呀仲要係明星

笑撚咗
陳曉東張柏芝呀 上面寫余迪偉係因為條友而家整到成個迪偉咁樣

屌你 條鼻涕

鼻涕

仲叫佢擘大口

莫文蔚露白底

條鼻涕玻璃膠加雙氧水

好純呀真係

隻腳

哇
男主角

呢套星爺根本應該攞影帝

其實順著個劇情編落去實係悲劇收場
根本因為係賀年檔期 先至搞到個收尾無啦啦變咩臥底 奇奇怪怪

搞到雞婆要賠錢...

我阿媽堅持咗好多年都係話娟姐係因為尹天仇要養飄飄所以唔用佢做男主角

好撚慘

真係有呢d打法

你唔好去死丫你

好sad

柏g

不過，呢d女仔出唔到大場面

g

以為娟姐係鍾意佢
但估唔到又咁大方

除左臥底嗰part太突然，其他都好好

好現實

所以咪話香港

睇返，又有d可能

係咩

所以咪話香港呢個地方啲人

其實都係想講人生如戲?

其實個眼神都有睇到有啲鍾意阿仇

努力但無人認可

玩鳩人

話佢純都唔得呀？

話佢淫賤你哋又話我道德撚啦

你扯吧啦

佢依家個眼神咁睇
其實好似真係

吓 哦 你扯吧啦

係彈

唔係咩 我都係一直咁認為

其實哩段係咪佢親身經歷嚟

周星馳真係做得好好

見到娟姐眼濕濕已經係

我諗我都叫做讀過下書都應該識分咩叫反話既
同埋我又唔係屌你 只係想講我覺得呢啲行為其實算正常
只不過係因為佢係香港明星 所以係香港先會比較多俾人呢啲感覺

個策劃都問莫文蔚啦，擺明係真係因為柏芝所以先無男主角做啦

但係大嗰個期又真係咁岩有返喎，好似娟姐都唔想唔俾尹天仇做

呢一幕 周星馳個反應真係影帝

應該係啦
個場務都話:大哥個期……
即係個大哥期其實未必得？

好多場面都係名場面 依家啲電影都做唔到

唔係大哥個期有返啦咩？

要阿媽講先覺得係

好明顯係啦
"阿 娟姐 其實大哥個期。。。"

懷才不遇
完全係星爺早期寫照嚟

跟本影帝級別，但d人只當佢係搞笑！而家唔再演戲都可能因為咁

柏芝第3個仔既經手人係邊個?

無左男主角做果度, 似係講做演員呢行既無奈

好明顯仲未有返.....大話黎

少林足球拎返啦，不過呢套佢更值得拎

我都係咁理解 同埋講咗句 咁拍戲係咁㗎啦

因為我一直覺得唔係
否則娟姐無理由咁燥

有$人囉
講你都唔識啦
又唔係藝人

其實佢同幾多人拍過？

余迪偉
陳政協
謝停瘋
陳冠A
仲有呢 ？

睇睇隔離西裝友講咩同啲反應再諗諗

好明顯喎，大哥一直冇期，又用「大哥有期」為理由唔用佢

屎我係一督屎

佢做親都係小人物 先至睇落冇演技
佢演活咗小人物 觀眾只會覺得佢做自己

少林足球反而係比面，跟本全年最收得先比佢

睇到起雞皮 好sad

故事好過la la land ，主角冇忘恩負義。

根本大哥就仲未有期 只係嫉妒心作怪 樓上班人弱智

我同意

達叔唔係一直覺得尹天仇唔識做戲咩？又會搵佢做臥底

最後出晒黎食薯片拜年仲突然

豬永堂

有無認真睇。。。個策劃見到娟姐唔開心之後話拍戲係咁架啦，擺明娟姐都想天仇做，只係個檔期真係咁

哩幕達叔係病緊
但星爺要佢ng幾十次

我都覺 要俾唔應該係少林足球個陣俾 喜劇之王 或者西游記甚至功夫都得
但比較上黎真係唔應該係少林足球 少林足球似真係為俾而俾

達叔呢幾句台詞真係好中二

依個最早
不過當時應都無咗隻豬好耐

成日覺得呢場卧底戲係夾硬加上去

對唔住 我係臥底
佢仲早過無間道

之前睇一個影評 話其實星爺比人用槍打死左
之後果d係夢

臥底係冇得take2嘅演員嚟

我真係外賣仔嚟架咋

但都係一場經典

東東

唔會啦
吳孟達個角色鋪排咁耐

其實送外賣洗乜記咁多野

但係最後個場戲都係穿左煲...

係

班黑社會幾好戲 d表情真係好撚寒

好似傳話達叔個角色本身係萬梓良做唔知堅定流

巴打真係唔識架wor

其實佢只要話我撚知咩，自己打去問啦! 應該過到骨

冇呢條白撞，個計劃已成功咗

外賣仔衰多口

田雞講 真既

「推黎推去」呀

其實記得余迪偉係佢ex嘅人都唔多
畢竟都10九幾年前

食神 企喺周星馳隔離嗰個

場戲好有迫力

早餐都有得加底？

呢幕串爆啲好似尹天仇咁呢類唔識變通既人

送外賣邊撚記得

你唔係外賣仔

記得第一次睇呢幕真係有d淆

鳩射都中

亂咁啡都中…

最後場戲係totally fail

有無人覺得周星馳係依套戲既演技嚴重被低估，直程可以提名金像影帝

翠華

係咁轉轉轉

搞掂晒先黎

我愛你

咁多突發事情，一時反應唔到。

Pringle 薯片

fail...特登賣品客…

柏g把聲好閪難聽

張栢芝真係屈晒機咁正

筒薯片咁滿

好多人話香港廢老先會搵大陸妹，但事實…
食過港女先知港女真係唔及其他地區嘅好，以男藝人黎講，例子多到仆街

無啦啦登台

繼聰

Epic fail

有袁富華咩

片尾有寫特別嗚謝萬梓良

考演技

開槍個個

你唔係外賣仔嗰個呀

我係老細

特別鳴謝埋萬梓良
即係達叔替萬梓良單野係堅

娟姐對腳

套戲1999年

原來喜劇之王訓練班有Tommy

係wo
後生版真係唔好認得
個腦仲係記得佢Tracy 個樣

做完睇埋呢條

如果有萬子呢個彩蛋會仲正，致敬返流鼻水場戲

咩戲都用呢招
新喜劇之王又話主角一早死左

成日都夢，好煩

最終殺哂d壞人，點解尹天仇唔會比人告謀殺?
又入唔到班友罪

其實我會咁睇
如果鵑姐拉星爺做男主角
佢知道星爺一定會好紅
就係出發前先知柏芝同星爺係情侶關係
所以唔想令星爺同柏芝因為演藝事業長期分隔兩地
（講套戲係以外國觀眾為主，又話要飛去外國）
呢個位有少少似講鵑姐可能係過來人因為演戲而未有遇到一個令自己動心嘅男人直到星爺出現
咁先作場戲唔俾星爺做男主角
鵑姐個內心應該都唔好受

阿仇比人射到咁都謀殺？

留意返 有好多都係北上發展長居上面既時候時來運到身邊又得外地人好自然就係埋一齊
而廢老係因為老來想有個伴而香港根本搵唔到就諗住求其加大家互惠互利合作關係咁結婚

係 不過都要睇當年有咩戲上

留意返個監製講咩先啦
娟姐，大哥個檔期。。。
出去呀
咁拍戲係咁咖啦

係因為娟姐控制唔到製片啲人用尹天仇所以先嬲，而唔係自己洗橫手搞到尹天仇冇男主角做

睇唔到唔洗話人弱智嘅

當年提名都無

wiki 有講

但最後另一個明星大哥發現檔期其實沒有問題,天仇亦被打回原形。與此同時,劇務亦自爆自己其實是臥底並邀請天仇幫助
)

Wiki其實你同我都可以打得

怕吱全盛時期
可以話亞洲第一
多謝希哥

正如99%連登仔告戒話大陸妹只適合玩玩吓，但嗰班藝人明明可以港女任揀都唔揀佢地黎「結婚」，呢個先係重點喎

所以咪話留意返 當你到左外地長居少左接觸本身接觸開既 多左接觸當地人 長久後好自然有鍾意既人都可能係當地人

原來佢咁偉大

你睇蔡少芬郭羨妮傅穎果d咪係

我都認同呢位ching講嘅嘢
1. 我覺得以娟姐份人 應該算係大方嗰啲女人

2. 話人弱智嗰個其實你知唔知你又有幾on9?

可惜劇本九唔搭八

如果有返以前九品芝麻官 破壞之王 唐柏虎點秋香一半起承轉合 故事已經好好

不過算啦睇佢都似係有心搵黎講點知俾人駁到

成套野其實係尾收得麻麻地
要夾賀歲檔期去落到去開公演果下好撚差
如果無呢幕去到我愛果下收真係世界級
人生如戲 戲如人生既樣板
潦倒有時 奮起有時 大起大落
到最後只有愛才能延續自己相信自己
愛做戲 就算全世界都話你係屎都會堅持自己成材
愛人 就算條女係雞都可以搵到真愛 有一個愛自己既人
喜劇之王可以講係星爺同李力持之間最有深度既戲

睇返上面有人話絹姐想星爺做 但無奈人地有期
屌你老母 真係弱智咪睇戲仲可以討論咁耐
擺明大哥無期 扮有期呃鳩星爺啦
屌你老母